# shoe boxes

in parts.json:
s/ size: "breite höhe"
s: "sq" -> square (bigger) cardboard box: 18 x 10
s: "sq/2" -> square but shared, 2 things
s: "na" -> narrow cardboard box: 8 x 8
⇒ need programmatic change

in cm, in ( ), wenn kleiner durch Deckel

* Andrea Conti: 31 x 18 x 10.5 (7)
* Jana: x 17 x 10
* x 14 x 10

todo: Warnung, wenn ein sign gedruckt wird, aber die anderen der Box nicht
todo: Warnung, wenn Bild doppelt genutzt wird

